岩岩機場過關

去到immigration 只係問你14日內有無返過大陸，無就行得。其實有邊個咁on9話自己有？

所以話咩強制檢疫係得個樣

你預攬炒啦

入境處係好多人係度，不過問完你14日無就無野了，想問下係咪除左唔知要隔14日果班會認去過之外。。。無人會話返過咁笨7

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

智將

唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

至底限度都問你拎張機票望下啦

己 retweet

係
勁撚hea

唔同你想點?
拉你入房盤?
因為要講大話根本查唔到

睇機票睇到你14日內有冇去過大陸咩..

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

只係想話呢個policy 係唔work唧

政府不斷強調要人自律誠實

中國flight行separate通道的
但就防唔到d第三國轉機黎既人

我岩岩出境都係咁
勁西多大陸人，但冇人查大陸人
鳩問有冇14日去過大陸，冇就放人走。

大陸人可以睇護照